{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_045557",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "가장맛있는족발 조치원점"
    },
    "text": "世宗(セジョン)特別自治市の鳥致院邑ヘンボクギル17に位置したウトゥム店は2021年最優秀加盟店に選ばれました。この店は金曜日には15:30から営業を始め、未明01:30まで営業します。ここで提供するメニューは多様です。豚足後足は34,000ウォン、前足は38,000ウォンで販売されます。ボッサム重恩34,000ウォン、大学は38,000ウォンで購入することができます。家族の義足見る52,000ウォンであり、直火火、豚足、半々、豚足、冷菜豚足はすべて38,000ウォンで販売されます。酒汁は12,000ウォンであり、ボッサムキムチの追加は5,000ウォンで購入することができます。また、クンジェンバン麺と小さなそうめんはセール中にそれぞれ10,000ウォンと6,000ウォンで購入することができます。おにぎりは、3,000ウォン、激辛おにぎりは、4,000ウォン、生ガキは12,000ウォンで販売されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウトゥム店はどこに位置していますか？",
            "answer": "ウトゥム店は鳥致院邑ヘンボクギル17に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ウトゥム店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ウトゥム店の営業時間は金曜日の15:30から未明01:30までです。"
        },
        {
            "question": "ウトゥム店のメニューにはどのようなものがありますか？",
            "answer": "ウトゥム店のメニューには豚足後足、前足、ボッサム重恩、大学、家族の義足見るなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ウトゥム店の豚足の価格はいくらですか？",
            "answer": "ウトゥム店の豚足の後足は34,000ウォン、前足は38,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ウトゥム店のボッサム重恩と大学の価格はいくらですか？",
            "answer": "ウトゥム店のボッサム重恩は34,000ウォン、大学は38,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ウトゥム店の豚足のセットメニューはありますか？",
            "answer": "ウトゥム店の豚足のセットメニューには直火火、豚足、半々、豚足、冷菜豚足があります。価格はすべて38,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ウトゥム店の酒汁とボッサムキムチの価格はいくらですか？",
            "answer": "ウトゥム店の酒汁は12,000ウォンであり、ボッサムキムチの追加は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ウトゥム店でセール中のクンジェンバン麺と小さなそうめんの価格はいくらですか？",
            "answer": "ウトゥム店でセール中のクンジェンバン麺は10,000ウォン、小さなそうめんは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ウトゥム店のおにぎりと激辛おにぎりの価格はいくらですか？",
            "answer": "ウトゥム店のおにぎりは3,000ウォン、激辛おにぎりは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ウトゥム店で販売されている生ガキの価格はいくらですか？",
            "answer": "ウトゥム店で販売されている生ガキの価格は12,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 482
    }
}